[瘦老冇J打］東方日報因應疫情嚴峻摺鹹版

呵呵

廢老

有咩關係

唔係精液抗肺炎咩

肥龍 骨精強淆底

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職

Push

EGG奀星

廢老末日

啲藍絲可以買少啲紙巾

要搵返啲舊報紙打

慳報紙 慳埋廁紙

名呢

話說以前細個聽到「男極圈」個名，以為係 gay 嘅野所以唔敢睇

嘩屌 日本妹個種正真係好難形容

唔係睇性格 係睇樣同皮膚種白滑 已經覺得好撚正

我肯撚定我冇炒車唔係支那雞 韓狗

笑死人咩